Title: Carex aquatilis Wahlenb. var. stans (Drejer) Boott
Description: Fusce consequat. Nulla nisl. Nunc nisl.
Image: https://source.unsplash.com/random/?blue
Date: 12/9/2021
Keywords: post
Category: Duobam
Author: Yotz
Tags: design
Published: true
Background: #e4d381
Color: #1c55a7
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Sic consequentibus vestris sublatis prima tolluntur. Iam id ipsum absurdum, maximum malum neglegi. Nam aliquando posse recte fieri dicunt nulla expectata nec quaesita voluptate. Ita fit cum gravior, tum etiam splendidior oratio. Duo Reges: constructio interrete. Scio enim esse quosdam, qui quavis lingua philosophari possint; Traditur, inquit, ab Epicuro ratio neglegendi doloris. Quae contraria sunt his, malane? Nunc haec primum fortasse audientis servire debemus. 

Est enim effectrix multarum et magnarum voluptatum. At ego quem huic anteponam non audeo dicere; Dolere malum est: in crucem qui agitur, beatus esse non potest. Est enim effectrix multarum et magnarum voluptatum. Illa tamen simplicia, vestra versuta. Philosophi autem in suis lectulis plerumque moriuntur. Sed haec in pueris; Tecum optime, deinde etiam cum mediocri amico. 


Quarum adeo omnium sententia pronuntiabit primum de
voluptate nihil esse ei loci, non modo ut sola ponatur in
summi boni sede, quam quaerimus, sed ne illo quidem modo, ut
ad honestatem applicetur.

At coluit ipse amicitias.




	Duo enim genera quae erant, fecit tria.
	Nam si beatus umquam fuisset, beatam vitam usque ad illum a Cyro extructum rogum pertulisset.
	Nihilne te delectat umquam -video, quicum loquar-, te igitur, Torquate, ipsum per se nihil delectat?
	Hoc loco tenere se Triarius non potuit.



Sed plane dicit quod intellegit. An eum discere ea mavis, quae cum plane perdidiceriti nihil sciat? Quid, quod homines infima fortuna, nulla spe rerum gerendarum, opifices denique delectantur historia? Sit hoc ultimum bonorum, quod nunc a me defenditur; Sint ista Graecorum; Beatus sibi videtur esse moriens. Sed nunc, quod agimus; Contineo me ab exemplis. Honesta oratio, Socratica, Platonis etiam. 

Quo modo? Tu quidem reddes; Videamus animi partes, quarum est conspectus illustrior; Age, inquies, ista parva sunt. Nec vero sum nescius esse utilitatem in historia, non modo voluptatem. Sit enim idem caecus, debilis. Te enim iudicem aequum puto, modo quae dicat ille bene noris. Quid me istud rogas? Non igitur bene. 

Consequatur summas voluptates non modo parvo, sed per me nihilo, si potest; At miser, si in flagitiosa et vitiosa vita afflueret voluptatibus. Quamvis enim depravatae non sint, pravae tamen esse possunt. Restinguet citius, si ardentem acceperit. Atque haec ita iustitiae propria sunt, ut sint virtutum reliquarum communia. Quam nemo umquam voluptatem appellavit, appellat; Conferam tecum, quam cuique verso rem subicias; Quod autem principium officii quaerunt, melius quam Pyrrho; 


	Explanetur igitur.
	Conclusum est enim contra Cyrenaicos satis acute, nihil ad Epicurum.
	Confecta res esset.
	Atque ab his initiis profecti omnium virtutum et originem et progressionem persecuti sunt.
	Quae sequuntur igitur?
	Qualem igitur hominem natura inchoavit?
	Quonam modo?
	Sit enim idem caecus, debilis.
	Quid de Pythagora?
	Eorum enim omnium multa praetermittentium, dum eligant aliquid, quod sequantur, quasi curta sententia;




	In schola desinis.
	Idem iste, inquam, de voluptate quid sentit?
	Nihil sane.
	Nisi autem rerum natura perspecta erit, nullo modo poterimus sensuum iudicia defendere.
	ALIO MODO.
	Videamus animi partes, quarum est conspectus illustrior;



Sed quae tandem ista ratio est? Illa sunt similia: hebes acies est cuipiam oculorum, corpore alius senescit; Animum autem reliquis rebus ita perfecit, ut corpus; Quid est, quod ab ea absolvi et perfici debeat? At quanta conantur! Mundum hunc omnem oppidum esse nostrum! Incendi igitur eos, qui audiunt, vides. Tuo vero id quidem, inquam, arbitratu. Pauca mutat vel plura sane; Non risu potius quam oratione eiciendum? Sed quid minus probandum quam esse aliquem beatum nec satis beatum? Nec hoc ille non vidit, sed verborum magnificentia est et gloria delectatus. 

Quis animo aequo videt eum, quem inpure ac flagitiose putet vivere? An hoc usque quaque, aliter in vita? Erat enim res aperta. Satis est tibi in te, satis in legibus, satis in mediocribus amicitiis praesidii. Equidem e Cn. Nam prius a se poterit quisque discedere quam appetitum earum rerum, quae sibi conducant, amittere. Aut haec tibi, Torquate, sunt vituperanda aut patrocinium voluptatis repudiandum. Nam, ut sint illa vendibiliora, haec uberiora certe sunt. 

Aliter enim explicari, quod quaeritur, non potest. Quamquam te quidem video minime esse deterritum. Illa enim, quae prosunt aut quae nocent, aut bona sunt aut mala, quae sint paria necesse est. Nunc de hominis summo bono quaeritur; Quae cum dixisset paulumque institisset, Quid est? 


	Vos ex his tam dissimilibus rebus non modo nomen unum -nam id facilius paterer-, sed etiam rem unam ex duabus facere conamini, quod fieri nullo modo potest.




	Non ergo Epicurus ineruditus, sed ii indocti, qui, quae pueros non didicisse turpe est, ea putant usque ad senectutem esse discenda.




Si sapiens, ne tum quidem miser, cum ab Oroete, praetore
Darei, in crucem actus est.

Ergo omni animali illud, quod appetiti positum est in eo,
quod naturae est accommodatum.




	Sed quid attinet de rebus tam apertis plura requirere?
	Audax negotium, dicerem impudens, nisi hoc institutum postea translatum ad philosophos nostros esset.
	Non modo carum sibi quemque, verum etiam vehementer carum esse?
	Ne in odium veniam, si amicum destitero tueri.



Inde sermone vario sex illa a Dipylo stadia confecimus. Quid in isto egregio tuo officio et tanta fide-sic enim existimo-ad corpus refers? Ratio quidem vestra sic cogit. Haec para/doca illi, nos admirabilia dicamus. Equidem etiam Epicurum, in physicis quidem, Democriteum puto. 

Ego vero isti, inquam, permitto. Addidisti ad extremum etiam indoctum fuisse. Deinde prima illa, quae in congressu solemus: Quid tu, inquit, huc? Obsecro, inquit, Torquate, haec dicit Epicurus? Non laboro, inquit, de nomine. Et quod est munus, quod opus sapientiae? 


	Vide ne ista sint Manliana vestra aut maiora etiam, si imperes quod facere non possim.
	Dic in quovis conventu te omnia facere, ne doleas.
	Sed quid sentiat, non videtis.
	Cur fortior sit, si illud, quod tute concedis, asperum et vix ferendum putabit?
	Qua ex cognitione facilior facta est investigatio rerum occultissimarum.




	Consequens enim est et post oritur, ut dixi.
	Vulgo enim dicitur: Iucundi acti labores, nec male Euripidesconcludam, si potero, Latine;
	Quo plebiscito decreta a senatu est consuli quaestio Cn.
	Ergo illi intellegunt quid Epicurus dicat, ego non intellego?




